叫 「幫政府收工行動」好唔好？

公務員支持，又可以癱瘓政府運作

快 想收工

公務員大力支持

大大力度支持

公務員一定大力支持

人工照袋野唔洗做

依家去到邊 岩岩到金鐘

想收工，得了

痴撚線
點止支持，仲會戴埋口罩加入埋

日日咁攪法，變相公務員罷工，全港十萬公務員實支持，政府大鑊

入境果班等撚到3點你地先黎!
果陣係到求你地快D過去

push

幫政府收皮

低級公務員大力支持

人工幾皮唔洗番工

公務員:5點收工了,理得你地圍到星期一,唔關我事

朝早9點收工

算係一個冇風險既罷工方式，諗唔到有咩理由唔支持

pish

推

中聯辦算唔算政府？

收政府工

支持

被人發現咪直接話做緊卧底

Push

星期一都唔洗返

好多上年紀嘅公務員都唔支持我哋
覺得我哋搞事
真心覺得好失望
明明呢個香港佢哋都有份
點解可以咁是非不分

啟德，譽港灣對面既工業貿易大樓，入面有多個重要既政府部門，有相當高價值令佢停止運作

好多附近既部門都提早收工
唔只剩係圍個d

仲有 修頓中心 胡忠大廈 海港政府大樓
請解放各位同事

公務員舉腳贊成